發佈謠言坐7年, 咪姐係法輪功上上下下都可以被拉上去打靶?

好囉
由雨革之後一直都想法輪功學徒比自己一直維穩唱好歌頌既明君領導人親手收皮, 終於可以夢想成真

敵人既敵人 即係我地既朋友

支持習近平活滴法輪功學徒同香港人器官